發生咩事 點解姜舟攞1位已經已經無人理

姜舟唔係condom！！！

姜丹死全家

你做咩咁惡毒

都五夠GD勁

過氣啦

偶像姜丹

開過咪未？

Daniel唔係condom

返去砌大山婆慶祝

死咗就話慶祝姐

哈 酸

Encore唔唱歌尷到

潮流又興返復古拉

事業同女人都有齊哂

下 贏咗ong 豬？

姜狗幾時死

#2U3rdwin